西九@Connected

撕裂3.0

嘩
真係陸沉
政府想轉移視綫啫
使唔使咁大手筆呀

樓主冇改錯名

用膠紙都得，咁用condom都得啦

同攞紙皮擋爆水管一樣精彩絕倫

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

求連登智將們一齊討論

咁快就整返好 政府好野

揾佢幫你整 唔係加固地盤

用膠紙痴住 只係用黎check 佢會唔會再沉落去
理性小小啦

Lyric陸沉員工志不沉

西九員工 拒絕沉淪